克羅地亞🇭🇷真係好熱血

龍門拉傷 摩迪 文迪蘇傑踢到抽晒筋
雖然俄羅斯都好似好熱血 但係就冇🇭🇷嗰種感覺
係燃燒生命去踢波嘅感覺